msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Ventulus\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.ACTION_TITLE
msgctxt "PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.ACTION_TITLE"
msgid "Popup Control Settings"
msgstr "弹出消息控制设置"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.BUILD_COMPLETE
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"BUILD_COMPLETE"
msgid "Construction completed"
msgstr "建造完成"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.BUILDINGS
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.BUILDINGS"
msgid "Buildings"
msgstr "建筑"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.CONTROL_ALL
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"CONTROL_ALL"
msgid "<b>All</b> Popups"
msgstr "<b>所有</b>弹出消息"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.CONTROL_ALL_TOOLTIP
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"CONTROL_ALL_TOOLTIP"
msgid ""
"If <b>deselected</b>, hides all popup notifications\n"
"regardless of the other settings"
msgstr ""
"如果<b>未选中</b>，隐藏所有弹出提醒\n"
"不管其他设置"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.CRITTER_DROPS
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"CRITTER_DROPS"
msgid "Critter drops"
msgstr "从小动物掉落"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DAMAGE_INPUT
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_INPUT"
msgid "Damage: Wrong input element"
msgstr "损坏：输入元素错误"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DAMAGE_METEOR
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_METEOR"
msgid "Damage: Meteors"
msgstr "损坏：流星"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DAMAGE_OTHER
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_OTHER"
msgid "Damage: other sources"
msgstr "损坏：其他来源"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DAMAGE_PIPE
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_PIPE"
msgid "Damage: Pipe state change"
msgstr "损坏：管道状态改变"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DAMAGE_PRESSURE
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_PRESSURE"
msgid "Damage: Overpressure"
msgstr "损坏：超压"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DAMAGE_ROCKET
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_ROCKET"
msgid "Damage: Rocket"
msgstr "损坏：火箭"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DELIVERED_DUPLICANT
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DELIVERED_DUPLICANT"
msgid "Delivered: Item (Duplicant)"
msgstr "送达：物品 (由复制人)"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DELIVERED_MACHINE
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DELIVERED_MACHINE"
msgid "Delivered: Item (Machine)"
msgstr "送达：物品 (由机器)"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DISABLE_MOVING
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DISABLE_MOVING"
msgid "Disable Motion"
msgstr "停止行动"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DISABLE_MOVING_TOOLTIP
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DISABLE_MOVING_TOOLTIP"
msgid "If selected, popup text will no longer move upwards after creation"
msgstr "选中后，弹出消息不再向上移动"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DISEASE_CURED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DISEASE_CURED"
msgid "Cured of disease"
msgstr "疾病治愈"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DISEASE_INFECTED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DISEASE_INFECTED"
msgid "Became infected by disease"
msgstr "被疾病感染"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.DUPLICANTS
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"DUPLICANTS"
msgid "Duplicants and Critters"
msgstr "复制人和小动物"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.EFFECT_ADDED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"EFFECT_ADDED"
msgid "Effect applied"
msgstr "效果已生效"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.ELEMENT_DUG
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"ELEMENT_DUG"
msgid "Materials from digging"
msgstr "挖出材料"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.ELEMENT_GAINED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"ELEMENT_GAINED"
msgid "Materials produced"
msgstr "产出材料"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.ELEMENT_MOPPED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"ELEMENT_MOPPED"
msgid "Liquid mopped"
msgstr "液体已清扫"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.ELEMENT_REMOVED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"ELEMENT_REMOVED"
msgid "Materials consumed"
msgstr "消耗材料"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.GERMS_ADDED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"GERMS_ADDED"
msgid "Added germs"
msgstr "病菌已增加"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.HARVEST_TOGGLED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"HARVEST_TOGGLED"
msgid "Autoharvest toggled"
msgstr "自动收获已切换"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.INVALID_CONNECTION
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"INVALID_CONNECTION"
msgid "Invalid utility connection"
msgstr "无效的设施连接"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.ITEM_GAINED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"ITEM_GAINED"
msgid "Item obtained"
msgstr "获得物品"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.MATERIALS
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.MATERIALS"
msgid "Materials"
msgstr "材料"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.NAME
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.NAME"
msgid "Popup Control"
msgstr "弹出消息控制"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.OPTIONS_CAPTION
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"OPTIONS_CAPTION"
msgid ""
"<b>Selected</b> check boxes will show the popup.\n"
"<b>Deselected</b> check boxes will hide the popup.\n"
" "
msgstr ""
"<b>选中</b> 复选框会显示弹出消息。\n"
"<b>未选中</b>复选框会隐藏弹出消息。\n"
" "

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.OVERJOYED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.OVERJOYED"
msgid "Overjoyed reactions"
msgstr "欣喜若狂的反应"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.PICKEDUP_DUPLICANT
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"PICKEDUP_DUPLICANT"
msgid "Picked Up: Item (Duplicant)"
msgstr "捡起：物品 (由复制人)"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.PICKEDUP_MACHINE
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"PICKEDUP_MACHINE"
msgid "Picked Up: Item (Machine)"
msgstr "捡起：物品 (由机器)"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.RADS_REMOVED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"RADS_REMOVED"
msgid "Radiation removed"
msgstr "辐射清除"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.RESEARCH_GAINED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL."
"RESEARCH_GAINED"
msgid "Research point gained"
msgstr "获得研究点"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.TOOLS
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.FRONTEND.TOASTCONTROL.TOOLS"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.BUILD_COMPLETE
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"BUILD_COMPLETE"
msgid "Building construction completed"
msgstr "建筑建造完成"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.CAPTURE_FAILED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"CAPTURE_FAILED"
msgid "Critter cannot be wrangled manually"
msgstr "小动物无法被捕捉"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.CRITTER_DROPS
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"CRITTER_DROPS"
msgid "Materials dropped from critters after death or through excretions"
msgstr "小动物死后或排泄而掉落材料"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DAMAGE_INPUT
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_INPUT"
msgid "A building sustained damage from receiving an incorrect substance"
msgstr "建筑因接收不正确的物质而损坏"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DAMAGE_METEOR
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_METEOR"
msgid "A building sustained damage from falling space rocks"
msgstr "建筑因坠落的太空岩石而损坏"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DAMAGE_OTHER
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_OTHER"
msgid "A building sustained damage from other sources"
msgstr "建筑因其他来源而损坏"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DAMAGE_PIPE
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_PIPE"
msgid ""
"A building sustained damage from pipe contents becoming too hot or pipe "
"contents becoming too cold"
msgstr "建筑因管道内容过热或过冷而损坏"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DAMAGE_PRESSURE
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_PRESSURE"
msgid "A building sustained damage from neighboring liquid pressure"
msgstr "建筑因临近的液体压力而损坏"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DAMAGE_ROCKET
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DAMAGE_ROCKET"
msgid "A building sustained damage from rocket engine"
msgstr "建筑因火箭引擎而损坏"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DEBUG_LOCATION_INVALID
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DEBUG_LOCATION_INVALID"
msgid "Location selected for spawn is not valid"
msgstr "选择生成的位置无效"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DELIVERED_DUPLICANT
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DELIVERED_DUPLICANT"
msgid "Item was delivered to storage or building by a duplicant"
msgstr "物品由复制人送达容器或建筑"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DELIVERED_MACHINE
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DELIVERED_MACHINE"
msgid "Item was delivered to storage or building by a machine"
msgstr "物品由机器送达容器或建筑"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DISEASE_CURED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DISEASE_CURED"
msgid "Successfully cured of a disease"
msgstr "成功治愈疾病"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.DISEASE_INFECTED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"DISEASE_INFECTED"
msgid "Became infected by a disease"
msgstr "由于疾病而感染"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.EFFECT_ADDED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"EFFECT_ADDED"
msgid "An effect was applied to a Duplicant or critter"
msgstr "一种对复制人或小动物的效果已生效"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.ELEMENT_DUG
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"ELEMENT_DUG"
msgid "Materials were mined from the world"
msgstr "由世界中挖掘出材料"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.ELEMENT_GAINED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"ELEMENT_GAINED"
msgid "Materials were produced from a building and dropped on the ground"
msgstr "材料是由建筑生产并掉落到地上"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.ELEMENT_MOPPED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"ELEMENT_MOPPED"
msgid "<link=\"LIQUID\">Liquid</link> was mopped into a bottle"
msgstr "<link=\"LIQUID\">液体</link>被清扫到瓶中"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.ELEMENT_REMOVED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"ELEMENT_REMOVED"
msgid "Materials were consumed by a building"
msgstr "材料被建筑消耗"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.FLOOR_CLEARED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"FLOOR_CLEARED"
msgid "Dropped items were cleared"
msgstr "掉落物品已清理"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.FOODROT
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.FOODROT"
msgid "<link=\"FOOD\">Food</link> items have rotted and are no longer edible"
msgstr "<link=\"FOOD\">食物</link>腐烂了，不再可食用"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.FORGIVENESS
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"FORGIVENESS"
msgid "Creature is no longer hostile"
msgstr "生物不再敌对"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.GERMS_ADDED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"GERMS_ADDED"
msgid ""
"<link=\"GERMS\">Germs</link> were spawned by a building or Duplicant action"
msgstr "<link=\"GERMS\">病菌</link>由建筑或复制人的行为产生"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.HARVEST_TOGGLED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"HARVEST_TOGGLED"
msgid "Autoharvest was enabled or disabled for a plant"
msgstr "植物的自动收获被启用或禁用"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.INVALID_CONNECTION
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"INVALID_CONNECTION"
msgid ""
"Utility connection is not valid:\n"
" - Transit Tube cannot make a U-Turn"
msgstr ""
"设施连接是无效的：\n"
"——运载管道不能U型转弯"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.ITEM_GAINED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"ITEM_GAINED"
msgid "A new item was obtained"
msgstr "获得一个新物品"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.MOP_NOT_FLOOR
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"MOP_NOT_FLOOR"
msgid "<link=\"LIQUID\">Liquid</link> is not on floor"
msgstr "<link=\"LIQUID\">液体</link>并无铺在地上"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.MOP_TOO_MUCH
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"MOP_TOO_MUCH"
msgid "Too much <link=\"LIQUID\">Liquid</link> to mop"
msgstr "太多<link=\"LIQUID\">液体</link>要清扫"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.OVERJOYED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.OVERJOYED"
msgid ""
"Duplicants' Overjoyed reactions:\n"
" - Super Productive"
msgstr ""
"复制人欣喜若狂的反应：\n"
"——超级生产力"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.PICKEDUP_DUPLICANT
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"PICKEDUP_DUPLICANT"
msgid "Item was removed from storage or building by a duplicant"
msgstr "物品由复制人从容器或建筑中捡出"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.PICKEDUP_MACHINE
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"PICKEDUP_MACHINE"
msgid "Item was removed from storage or building by a machine"
msgstr "物品由机器从容器或建筑中捡出"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.RADS_REMOVED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"RADS_REMOVED"
msgid ""
"<link=\"RADIATION\">Radiation</link> was removed by a building or Duplicant "
"action"
msgstr "<link=\"RADIATION\">辐射</link>由建筑或复制人的行为清除"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.RESEARCH_GAINED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"RESEARCH_GAINED"
msgid "Progress made towards a research objective"
msgstr "研究目标取得进展"

#. PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL.SETTINGS_APPLIED
msgctxt ""
"PeterHan.ToastControl.ToastControlStrings.UI.TOOLTIPS.TOASTCONTROL."
"SETTINGS_APPLIED"
msgid "Settings were copied to another building"
msgstr "设置被复制到其他建筑"
